[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [362] 弱者先訓教

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

--------------------------------------------這裏是page 2 -------------------------------------------
英靈靚相介紹：

自己出啦屌

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

--------------------------------------------這裏是page 3 -------------------------------------------

你識唔識出POST

斬啦

我照係Template果度COPY

COPY都COPY得柒過人

唔識規矩出post好危險嫁

SOR9 我再開多次

lm

斬

唔識開咪搶1001啦

其實lihkg有個功能
直接copy上個post post頭

橙

笑4

斬得 SOR大佬們

咁即係點

已經全部人都入曬來